自己一個太耐 就會開始成日自言自語

真

Me都係

Real

黎仔

you好靚

real

@九劫

你都好靚女

又要爆pm

55

你都好靚仔

輻射樣

寂寞就如自己一個打飛機

想同奇仔互打

會呀屌 自己一個住左一個月 係撚咁自言自語

就黎痴線

真絲無鳩
過主啦